你那麼愛他～～～～

你那麼愛他～留下佢別怕～
難道你另有別人～令你心儀嗎？
要說出～衷心一句～美麗的說話～
你愛他～來面對～兩顆心來共對～